點解大家個世界咁多姿多彩

早排個fd撞返個舊組女, 食左餐飯
個組女之後不停flirt 我個fd, 又話好掛住佢又話會心動咁
個組女仲話佢另外3個best fd 都想一齊出黎玩, 覺得未玩夠
重點係佢地4個各自都係有男朋友嘅
而我個fd都有女朋友

另一個fd玩cmb
玩到咀埋但都未一齊, 仲同時hold 住幾條女
.
.
而我係零

點解大家個世界咁多姿多彩

祝佢地全部中性病

有冇一刻懷疑過自己係咪在平行時空

定係每個人暗地裡都係收埋咁玩

拖手仔究竟係咩感覺

我都想知

啱啱先同個女性朋友傾計 同人扑埋都未一齊

咁係你廢姐

就快聖誕
我都係左手拖右手取暖

你毒姐

嗰d應該係叫sp?
我覺得咀神聖d, 淨咀冇上床, 感覺好似pure love 多少少
但咀完又冇一齊。。。
呢個花花世界唔係毒撚可以明白

仲追緊 條女話俾佢追多陣先

自己檢討下啦

死毒撚

咁識玩架咩
拍拖前仲可以試用下先

呢個年代乜唔係好正常咩

唔通真係我太毒?
聽到嗰陣係好震撼
仲要有幾個係冇樣睇, 唔似成日去玩

大把人有另一半都出去玩

利申同條女一齊食左三條女

D 女比你溝曬啦..

仔我覺得都合理少少
但女都咁多有男朋友都去flirt人
真係對愛情失去信心
下個女朋友永遠唔知佢以前係點, 會唔會同你拍緊拖照樣flirt另一條仔, 仲要同班閨蜜講想一齊出去玩

呢個係咪特登玩夫目前犯
擺左story條仔冇可能見唔到架wor

樣問題

Sorry lor

毒撚最大既心願

一定係假
冇可能

我都希望係假